呢排有無喉嚨痛同痕？

係唔係因為天氣轉天氣，
我開始有 d喉嚨唔舒服，但又未到痛

去差館問下

經常有

氣管敏感